如果一定要揀癡肥/瘦撚類型男仔，巴絲點揀？

寧願揀瘦撚：正評
寧願揀肥仔：負評

你張相肥果個唔合比例地肥

起碼兩個程度一樣

測試連登肥仔多定瘦撚多正式開始！！

兩個都唔撚簡啦

一定要揀呢

肥仔潛力股